\begin{song}[remember-chords]{title={Jesen u meni},band={Parni Valjak}}

	\begin{kitica}
		Ma što da že^{Am}lim, sve je tako dale^Eko \\
		I sad mi žao^{Am}, sve bih opet pono^Evo \\
		Na^{Dm}jljepšu pjesmu^*G {} teb^Ci bih pjeva^Eo {} \\
		He^{Dm}j kamo sreče d^Ga sam pjevat^F mogao {} ^E {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Ptice u bijegu^, tišina gradi zido^ve \\
		Zvoni zbogo^m, riječi kazne boži^je \\
		T^e tvoje usne^, o^*{} pojne ^ {} \\
		J^*{} oš uvijek sa^njam kako^ su me ljubile.^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Jesen u me^{Dm}ni tuguje, zašto san^Gjam čem^{G7}prese {} ^C {}\\
		Moje ceste^{Dm} ne vode^*E {} niku^{Am}da bez^A tebe \dots  \\
		Jesen u men^{Dm}i caruje... a u teb^Gi pro^{G7}ljeće {} ^C {} \\
		Ni sunce ne^{Dm} može, ne^F može kroz oblake^E {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Rano moja, hej^,  s kime sada putu^*{} ješ \\
		Ma što da bil^o, nemoj da mi tugu^*{} ješ \\
		N^ajljepsu pje^smu teb^i bih pjevao {} ^ {} \\
		H^ej kamo sreč^e da sam pje^vat mogao^ {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Jesen u me^ni tuguje, zašto san^jam čem^prese {} ^ {}\\
		Moje ceste^ ne vode^*{} {} niku^da bez^ tebe \dots  \\
		Jesen u men^i caruje... a u teb^i pro^ljeće {} ^ {} \\
		Ni sunce ne^ može, ne^ može kroz oblake^ {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Rano moja, hej^,  s kime sada putu^*{} ješ \\
		Ma što da bil^o, nemoj da mi tugu^*{} ješ \\
		N^ajljepsu pje^smu teb^i bih pjevao {} ^ {} \\
		H^ej kamo sreč^e da sam pje^vat mogao^ {}
	\end{kitica}

\end{song}
